x japan the last live首weekend係咪c key?

想問下

Standard tuning 彈 c?

原版係half step down彈c？

唔該

原曲佢哋好多都係half down
你搵官方band score比較下
我冇係手

係呀，我就咁聽覺得last live個key高啲，但係又唔知係咪youtube版權問題而要升高個key
上網搵譜，有啲係drop tuning，有啲standard

我教你？

Ok

最原始方法
開隻last live dvd ，拎住支結他跟住彈就即刻知

lastlive高半度 好似e minor